（Web Game)召換推理高手 來場推理遊戲吧 (V2.0)

總算改好哂啦, 可以玩得!

一個結合狼人殺與推理元素的多人遊戲
網址:

V2.0 更新:
- 聊天室改用Socket 做Long connect, 唔會好似上次咁Lag
- 國王改由電腦控制(殺人次序請睇遊戲說明)
- 防走場, 3 次無操作者, 會被賜死
- 臥底可以知道其它臥底隊友係邊個, 請勿殺錯隊友(請自行按"身份 與 行動"查看)
- 如果有人無發問, 系統會隨機提供一條線索
- 計分/排行榜完成

再次利申:
超新手寫Code, 太慢/有Bug請多多包涵
注冊唔洗E-mail認證, 驚有私隱問題既請亂填

推呀

唔齊人開唔到波
推呀

差5個 推呀

差4個呀

差3個
再推

差兩個 有入既快啦

Register之後個page加個制返首頁?

第一回合完結
係無人推到...
大家試下估

個page 上下都有個返回制啵

聽日再黎過 今場幾順利 無lag

Server會長開 如果你搵齊腳（9個人）
歡迎自己入去玩玩

今晚有無人玩呢

當前參加人數:
[6/10]

差4個

3個！ 差3個

-2

差你一個就開波啦 快入

-1

今晚呢場好精彩
被兩個臥底玩到氹氹轉... 最後3人 簡單票殺埋個囚犯就贏都唔做...話要推理殺型D

另外多謝幾位完左場都留係到比意見既ching...
放心v3.0好快有

目前排名：

無錯啦喵...自己寫既驚竟然輸到自己上唔到榜
負緊200分

有人走場要等夠鐘 > 等太耐 > 無耐性既人又會走場 > ...
係惡性循環...

所以更新左以下
V2.1

時限更新：
-投票捉臥底限時 5分鐘 改 2分鐘
-囚犯發問限時 5分鐘 改 3分鐘
-推理時間限時 5分鐘 改 3分鐘

規則更新：
-在推理與問問題中必須進行操作(就算按放棄鍵都可), 如果累積 3次 2次 沒有任何操作將被系統賜死

今晚有無人一戰？

開始有人入啦 位有限 要入請快手